# Предназначение модуля fileapi

Модуль разработан для системы учёта прикреплённых файлов.    
Модуль предназначен для управления доступом к файлам, учёта их загрузки и экспорта.
Модуль содержит сущности СУБД Файл, Экспорт.

[Полная инструкция проекта](../README.md#fileapi)
